反送中提倡咗幾個月都未得嘅全民口罩，一個支那肺炎就搞掂

一定係習大大見香港人咁廢，決定幫手助攻

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

全民口罩？我而家響巴士，就咁睇只係得三分一人有帶口罩

香港人係抵死嘅
唔係前日有香港人確診

撚會帶口罩？

人係自私，早排講全民口罩，比人屌到飛起，